Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. 
Duis viverra nunc in nibh maximus, sit amet hendrerit velit gravida. 
Mauris tincidunt orci sed sodales volutpat. 
Aenean rhoncus tellus ultrices odio consequat, eget malesuada diam elementum. 
Vivamus porttitor urna ac interdum sagittis. 

Commit 1

Commit 2

A merger via le terminal
Modif via GitLab et à merger



Ajout FORK pour test merge request du projet maitre du fork.
